[召喚文召組]唔該做多啲關於警犬誠信嘅文宣

發覺宜家有關警犬嘅文宣工作
好多只係point to point咁駁警犬
外界可能只會覺得警犬同示威者你一言我一語，不分勝負
如果可以抽高啲層次，一次過攻警犬嘅誠信破產，其實咁樣好好多
材料都有唔少啦，例如有線啱啱先篤爆警犬北角嘅部署講大話

宜家需要嘅，係整出嚟，做文宣！文宣！文宣！
幫手整整有關警犬無誠信嘅文宣啊

我唔識IT，如果唔係我自己都做咗
推到文宣組見到為止

推到文宣組見到為止

推